之前兩個星期引人搞咁多野 想博民意反彈

玩大左 但仲有信心會贏 唔取消區選
想跟手俾人睇社會主流係向暴力說fuck

點知
388:58

無反彈不特止
仲贏50萬票
核彈都唔割